咪再用LIHKG喇

分分鐘都有新po出
完勝高登
但係搞到上晒癮
番工食飯等車上車落車都要睇
影響正常社交

完全停唔撚到

加一 上呢到啲post高汁過高登好多

高登小學雞，屌

垃圾屌
我屌你老母

咪撚再出打飛機post 啦
開頭就話整旺個場

而家個場旺到出post秒沉
已經唔駛再咁做
再攪啲咁嘢自會影得呢邊低質

呢個真
d post多到追唔切

呢到好似幾年前既高登

個個post都好有趣

Show Blocked User - 高葵株式會社

Server好快,無時間休息

本來仲諗住25號之後有得戒上forum

ageer